香港政府唔承認BNO，林鄭表示見唔到有BNO有大量移民

林鄭係唔係講緊笑話

一邊閂門一邊講無人想走